K-HIPHOP討論區(7)

今次JM大獲

全公司徹查

仲以為冇人開po

掂粉真係過份咗

我之前都開咗新post 介唔介意去我個post到